買唔到蘋果日報，咪買熱血時報囉

熱血時報（印刷版）訂閱表格

久休復出，內容加倍，更深入的報導，更豐富的娛樂，新增漫畫連載！ 愈要我收聲，我愈要更大聲！ 紙媒巿道艱難，但熱血時報無懼險阻，相信讀者，再創新天！ 《熱血時報》全球發送，每期寄到府上。訂戶更享有專屬優惠︰各項熱血時報的節目活動、門票以及產品，《熱血時報》訂戶都有不同優先或價格優惠。 - 普通版訂閱(12份報紙) (HKD 400) - 每年自動續期 * 復刊前尚未到期的訂戶，將會另行電郵通知再確認地址及淨餘期數。

愈要我收聲，我愈要更大聲！

好撚柒

浪費地球資源
我捐撚左都唔買
熱狗野睇完變弱智

你本身弱智咪唔使睇囉

你係弱智定點？
我叫人咪買熱血時報喎

相信讀者，唔怕
再創新天！

秒

熱狗不了
我課金立場 HKFP 獨媒 端傳媒唔好？

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

立場勁高清影大頭 熱血時報低清保手足
我也想對我這班黑警擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

反樂哥

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

拉

反樂哥唔擺街站專心打國際線

成4舊水 又食淫血曼頭

買咗好多

收聲啦雞哥

希望大亨加埋風月版放法子王姑娘淫照

熱狗野睇完會變弱智
不了

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

咁就值$400

我叫人咪買熱血時報 好多人誤會

有既$4000都買

$1000 都有一Q啦

25

課黎比人去旅行？

大亨拖糧

愈要佢收聲，佢愈要更大聲！

法子一個月都搵十萬啦

仲多過你收租

我住公屋好開心

熱血時報直接拎去堆填區或者廢物利用仲好啦

每年自動續期

熱狗你們快要成功了,猫哭老鼠?

屌，垃圾，拉！

大亨勁識做生意

推

蘋果日報夠話要封殺本土派啦

12份400蚊！？

買熱血就真係人血饅，鬧蘋果又偷蘋果嘅光

屎虫太話當佢本土派係白痴, 咁關咩事?

上面多熱狗到
一打打咁block

進可攻退可守

加推Patreon Plan

話緊熱血時報，有話樓豬咩

大埔北區沙田西貢冇？

乞兒

熱狗，企開啲啦屌你老母

每期寄到府上

不能認同更多

我就要'勞嘈' 我就要控訴
你咪撚當我冇到 熱狗 就係咁撚燥

死撚開啦